老老實實，冇父幹既年輕人係香港真係無乜出路

你今日先知？

係